有冇人好大食？

譚仔過橋再掃街easy job

食太多野唔健康

過橋加大加5隻雞翼 幾年前

依家細食好多

想食米線

我覺得幾年前嘅過橋大碗過而家好多仲要加大贏咗

最大食個排去薩莉亞一個人要食一個pizza一碟飯加一碟意粉